發夢見到有人影低晒今日班廢老相, 然後放大頭貼上民主牆

唔知佢地d仔女見到會點?

整做one piece wanted

push